遞左信，但係上司重係愛理不理

3月尾遞左信，但係上司重係愛理不理我跟緊嘅野咁
又完全唔提handover嘅事，我跟緊啲野其實急到仆街但重係當判哂比我，完全唔理
咁嘅情況大家重會唔會OT幫佢做

皇帝唔急太監急

咁你咪唔好柒做
佢仲驚過你

做好準時返工放工嘅責任就夠，仲OT?

問人事部幫你搞緊未

ot 有錢先算

冇錢就叫佢含撚啦

On9

夠期咪走

唔好擺感情肯份工到

可能佢早過你遞呢

呢個真
問佢收到信未

正確態度
同人就講感情姐
工只係時間+腦力/體力換錢既過程

OT?
佢啲嘢接唔到手關人咩事

你擔心handover黎托咩，train過個人係佢又唔係你，接唔倒手咪佢辛苦d囉，cls仲幫佢諗埋。

證明影響唔大

你同接手果個fd 既咪私下同佢交

on9

好人D咪handover份野寫得清楚D 衰D hea過呢個月就算 理都唔理

走你就就啦, 唔想對住你啦67

姐係你跟既野唔重要
走得岩

你有冇cc hr

遞左信，收工時report 進度，記得send 電郵

準時返工放工，彩佢都on99

不過咁，到時 train 得唔好都係賴你

關我撚事 都走左啦

resign 就唔好理咁多啦，留戀的話就唔應該resign

唔洗理，唔好俾人利用你既責任感

你睇得自己太重要

on9,到時乜都賴你架啦

擺放感情係份工度係on9

驚西 話之佢 好好享受埋佢之後bye bye佢條尾

你講到比左辭職信好似啲女人要脅個男朋友講分手但條仔愛理不理咁
wfc

應該係第一次長工…唔係點會咁on99

你咁諗即係覺得自己對公司好重要，你以為你走左 d 嘢冇人跟一定冧檔，但其實一 d 影響都冇。

奉勸你今日起夠鐘走人！

咪係真係戇鳩鳩，
就算行頭窄都唔使理啦

大家真係好似經歷好多野咁 可能我真係經驗唔過

清你奴性重得好交關，有冇興趣留底做多一個月義工？

on撚尻，幫你公司做埋義工好唔好

想你走左之後下手開個壇日日上香供奉永遠懷疑你？

有OT錢就OT先正式開工
正常時間鳩hea睇波賭馬炒股

冇就準時收工

由佢啦, 佢都唔care, 做左份內事就夠架喇, 你已經遞左信

遞左信 信寫埋最後上班日
正正經經做野 唔會OT
有人要接手就教 無就
LAST DAY完自己消失

日日返去R腳趾is fine

總有D人覺得自己好重要,公司無左自己完全唔撚掂,會執,會蝕撚曬D錢
無諗過係自己入公司前,人地都係正常咁RUN
同埋公司就算蝕,同你無關,你只係打份工,出份糧

真
做低級野洗鬼handover 咩
求其搵人接都接到

唔洗問 cap 低晒mail record
佢無得扮收唔到4月尾夠鐘走人

+1

收多2次遣散費 你仲更加有經驗

認同

梗係會，當做義工囉

老細: 冇收過信喎

「唔好同公司講感情」

完。

咁都要問
宜家D後生真係
出黎做野最緊要有責任心
OT做埋佢啦

奴隸基因勁到

似唔想同你講野

其實呢D實爛尾俾我都會推哂個波俾你啦
你走左 我未可以屈哂落到到 一身鬆哂

仲ot你係咪做到撚矇左

同佢講你冇時日無多

交得信
就唔撚洗理啦
做到夠通知期咪得

睇你都係職場新鮮人

遞左信要做通頂你唔知咩

全部問題推落走左既人度
呢d慣常做法，之後再話自己要花時間執屎
拎埋光環

公司唔會無左邊個唔得
準時放工啦

又係on 9 仔一名，驚閪咩，你hea做，佢都吹你唔脹，個d咩好來好去呃鳩人架

真

你既訴求就係返工?

遞左信仲理佢咁多托咩，間公司你有份？

做到咪做
做唔到就下手執屎架啦
你做到120%又唔會升職加人工
連半句贊賞說話都唔會有
只會屈哂d落你度
仲OT?
傻豬黎嘅
抄定d靚女同事牌好過啦

間公司你嘅咩 傻閪
無咁你唔撚得咩 傻閪

遞完 send埋soft copy to HR就Ok啦
一陣上司同你講未收過就仆街

Are you On9?

你做返自己應份要做嘅野已經夠。

皇帝唔急太監急，多鳩餘啦。

如果你同個客關係好，都可以提一提點佢。

間公司？算吧啦。老細都唔著緊，你緊張嚟托柒咩⋯

做呀,OT爆鐘都要做埋佢,唔係唔准走

真理

年輕的時候總係多幻想
轉多二次工就明白現實係另一件事

交信果時記得影低，email 就留record 總之一到期就自動消失 佢到時扣你糧玩野果啲就勞工暑見

Confirm HR知唔知你辭左職同埋幾時last day
其他野就理得佢
搞唔掂都唔關你事

理佢條毛咩

梗係辭左職都幫佢做喇

但都要執㗎。

Btw，舊公司有兩個重要同事一齊走，但已提早2個月通知。佢個仆街老細仲懶懶閒，唔係好點理啲交接。

到人地走咗成2個月，啲客追貨，個仆街老細就話因為有人走，所以delay。

之後離職咗3個月後，打電話問嗰2個同事啲野應該點做。

diu，人地已經2個月通知，佢都係不聞不問。走咗3個月先打電話嚟問佢地要點做。佢地兩個當然冇接電話。

呢啲做管理嘅濕鳩員工，真係食屎。

話撚知佢啦
佢唔搵人同你handover係佢問題
總之夠鐘last day就走人
之後有人打黎再問你公事上嘅嘢咪撚聽添呀

我遞信一定一份比HR一份比上司

屌 但係我老媽做野間公司d人真係當公司係佢地自己「屋企」一做就幾廿年到退休

好等錢洗咪OT囉
唔等錢洗就準時走人啦

出3倍人工先諗下幫唔幫佢ot

工程會㗎，因為好多時一單job得一條友跟，如果條友走咗又無正式handover就無人識搞

咁米走囉

3月頭我條team 4個人一齊遞信，老細仲未請到人話知佢死啦屌

有出糧咪有感情囉

加人工咪又感情俾多少少佢

你睇得自己太重要😅

關你撚事咩

你睇得自己太重了，有冇諗過自己根本一啲都唔重要

師兄有料到

我之前quit果陣，我上司都係咁
然後要我三催四請佢
但講真 你都quit 咗 唔好ot啦 唔值得

咁你都走, 佢搞唔掂關你咩事?

唔係行頭窄驚唱衰既理得佢咩

我句野只係講咗個事實，無話幫個老闆講說話

如果老闆安排不周就一定係老闆問題

我喺舊公司時， 我同另外一個同事負責幫公司寫funding, 個同事係中五畢業， 但因為佢年資長過我好多， 所以個title高我。

成份計劃書由頭到尾都係我寫， 喺我離職前三個星期已經完成， 條友係都要hold起唔肯apply。

最後喺我走咗之後嘅一個星期佢自己攞去apply。

之後個機構要佢補交資料， 因為成份嘢唔係佢做， 佢乜撚都唔知， 結果打電話搵我求救， 我睬佢都有味

我意思係由遞左信個一刻, 公司既事已經可以放低, 好來好去唔係要幫佢達成D咩 OR 完成D咩, 個一個月係用黎HANDOVER, 大家要搞清楚

社會就係需要你呢種咁有「責任心」既人
千其要跟緊啲進度呀，唔好累到下一家同上司呀